人越大，睇得越透，覺得個世界好灰

有無人好似我咁？

正常

生個小朋友囉

升中二了?

三十頭，做左野一排

有諗過，不過我覺得生仔呢樣野只係開頭開心下。到佢大個D，就會將而家既灰暗世界擴大

望住屋企個細路，就會諗起黃子華話過
世界很簡單
人類很復雜